香港早晨!

早

早晨！
飲左奶未？

米jer住 一早戒左

諗住叫你分啲比我咋
做乜咁sensitive

牙叔學人飲奶~,~

骨質疏鬆

本英雄向今年四歲講早晨

唔好幫襯黑店ｒｕｂｙ ｔｕｅｓｄａｙ

早❤️

❤️

4碎💕
巧吾巧耳同禾拍拖

呀叔我最近識左班幾靚既呀嬸
一唔一齊黎飲茶

想去津理搵你

仲飲茶？
帶埋你去佐敦跳茶舞

牙嬸=六月

牙嬸=冬天-.-'

Cow我件大陸妹正過冬天
但全盛六月正過我老婆
點睇

冬天好靚wo...